是一個基礎的圖片管理軟件是Microsoft Office中的一個組件（與一個基礎版的的或的相似），首次連同Microsoft Office
2003發佈，並取代舊有的[Microsoft Photo
Editor](../Page/Microsoft_Photo_Editor.md "wikilink")。

## 使用  可執行的操作

  - 一次性自動校正所有圖片。
  - 在電子郵件中發送圖片，或者在公司的  上創建  圖片庫。
  - 從多個獨立的圖片編輯工具中選擇，執行更具體的操作。
  - 查看所有圖片而不必擔心它們存儲在哪裡。
  - 在不確定圖片位置的情況下查找圖片。

## 一些具體功能\[1\]

使用 ，用戶可以一次性處理多張圖片，也可以每次只編輯一張圖片。

「自動校正」命令可以修正圖像的亮度、顏色與對比度。

用戶還可以在「編輯圖片」任務窗格中對多張圖片進行其他編輯操作，包括：

  - 裁剪：裁剪圖片，排除不必要的內容或嘈雜的細節。
  - 旋轉或翻轉：旋轉或翻轉方向不符合要求的任何圖片。
  - 調整尺寸：調整圖片的大小。
  - 調整亮度和對比度：此操作通過更改任務窗格中的設置來進行。

一次處理一張圖片時，可以使用  調整圖片的顏色，也可以消除因相機閃光燈而造成的紅眼效果。

## 參考文獻

<div class="references-small">

<references>

</references>

</div>

[Category:Microsoft Office](../Category/Microsoft_Office.md "wikilink")

1.